{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문래 문래여관"
    },
    "text": "グランドオープン日は23年6月16日で、文来は創作村として知られているところだ。 この宿は感性、若さ、パーティーのための空間で、多くの人々の思い出を作ることができる空間だ。 小さな古い旅館を修理し、リラックスできるシステムを作った。 客室にはネットフリックス、ユーチューブプレミアム、ティービング、クーパンプレイなどのOTTサービスが無料で視聴できる。 ネットフリックスはKTリモコンのボタンで利用でき、ユーチューブプレミアムは下段のボタンを押して使用できる。 クーパンプレイはKTリモコンのジニーAPPsボタンを押して選択して利用できる。 ティービングはKTリモコンのジニーAPPsボタンを押してTVINGを選択すれば良い。 成人認証が施されているので、100%無料で楽しめる。 客室内には備え付けの備品や無料で利用できる物品もある。 洗濯機や乾燥機も備えられており、長期、連泊客や出張客も利用できる。 入室時に追加料金が発生し、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動することがある。 宿泊施設は禁煙であり、喫煙時に火災警報器が作動し、清掃費と退室措置があるので、外部で喫煙しなければならない。 宿のすぐ近くにはコンビニとタルンイ停車場があり、周辺には美味しい店があって美味しい料理を楽しむことができる。 プライベートパーティールームの場合、簡単な調理も可能で、ルーフトップでは炭火を起こして肉を焼いて食べることができる。 マナータイムは22時から適用され、22時以降は周辺の住宅街と他の客室のお客様に配慮して整理した後、客室に移動しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "文来のグランドオープン日はいつですか？",
            "answer": "文来のグランドオープン日は23年6月16日です。"
        },
        {
            "question": "文来はどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "文来は創作村として知られています。"
        },
        {
            "question": "文来の宿泊施設にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "文来の宿泊施設では、無料でネットフリックス、ユーチューブプレミアム、ティービング、クーパンプレイなどのOTTサービスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスはKTリモコンのボタンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ユーチューブプレミアムの利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ユーチューブプレミアムは下段のボタンを押して使用することができます。"
        },
        {
            "question": "クーパンプレイの利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "クーパンプレイはKTリモコンのジニーAPPsボタンを押して選択して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ティービングの利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ティービングはKTリモコンのジニーAPPsボタンを押してTVINGを選択すれば利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような備品や物品が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設内には備え付けの備品や無料で利用できる物品があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で洗濯や乾燥をすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には洗濯機や乾燥機が備えられており、長期滞在や連泊客、出張客の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室時に発生します。また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設は禁煙です。喫煙すると火災警報器が作動し、清掃費と退室措置が発生するため、外部で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のすぐ近くにはコンビニとタルンイ停車場があります。また、周辺には美味しい店も多くあり、美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プライベートパーティールームでは調理ができますか？",
            "answer": "はい、プライベートパーティールームでは簡単な調理も可能です。また、ルーフトップでは炭火を起こして肉を焼いて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から適用されますか？",
            "answer": "マナータイムは22時から適用されます。22時以降は周辺の住宅街や他の客室のお客様に配慮し、整理の後は客室に移動する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 706
    }
}